咩叫大家分開下冷靜下

分手 割席

照字面解

俾個冷靜期你
之後就同你講分手

分手前最後一步

我出去屌下啲新仔／女先，你唔好行開，我好快返。

分手囉

正解
然後出面唔啱屌就會返嚟屌你

會番黎我可以啊 識番屋企就得

屌新仔